1號牌人頭RO市價幾多？

如題
另外最緊要既問題， 究竟有無風險？ 我都知一定俾人吊， 驚就唔好做， 都係循例問聲， 希望知行情既師兄講兩句。

無風險唔輪到你做

完

有冇風險你睇SFC個網咪知

我都明既。

PS 公價係幾多？

10萬9千7

認真答; 8 萬起

大公司會小啲， 會坐監個啲多好多

答唔到 睇你坐唔坐
雖然唔坐都玩撚完 除非後台勁
不過你有後台都唔洗食
。
。
。
唔洗坐咪拎一年糧
坐就唔好啦 坐左就唔洗再入返行

真係齋人頭， 乜都唔做個D喎， 1號牌咋喎， 唔係6/9喎？

可唔可以講下有無D乜野位要特別留心？

1號牌係最高風險😂 咁都夠膽做人頭

1號唔值錢,RO通街都係

錯了，1號牌因為高風險，人頭好值錢

同埋如果真係有乜野鑊左， 可以有幾大鑊？ 會唔會真係要坐， or 釘牌多？

睇你間野細1定大1,大1好小聽過會有RO肯齋做人頭唔坐

未做過又肯幫你上，4萬Below

KYC，FRR 都夠搞死你啦

就當呢D衰左， 最大鑊係坐監定係釘牌？

有6/9出左事死極都話有經驗搭教
拎住最垃圾個1牌都出事 下間公司點睇你？
反正要交人頭咪成間公司所有有問題trade 入唒你數
交完人頭公司炒鳩你 之後啲客仔再追你數
利用價值為0時 咁你仲唔仆直？

搵人頭唔會連compliance同finance department都無掛...
要理呢d野就唔叫人頭啦ching

即係實際有D 經驗既4XXXX-6XXXX左右

做過無理由唔知價喎， 日常野駛唔駛做呀

RO 好多時要做埋其他職位D 野....

你做得1號牌RO就肯定係MIC，就算有呢d部門出左事都一定入你數。同埋1號牌爆鑊位真係好多，起碼多過4、9號牌，不過唔識死又懶不妨試下lor

好明顯係完全未做過啦
話就話真係齋人頭， 乜都唔使做。

如果真係鑊左， 有幾大鑊？
坐監， 民事， or 釘牌 only？